澳門人上唔到google search?

最新消息，澳門好似開google search搵唔到野
之前都試過間歇性鎖Telegram

用電腦search 到

澳門狗咪即係支那狗
上唔到有幾出奇

有咩問題?

唔好意思,有冇人知道澳門玩到Pokemon go 未?

留名睇澳門狗話「笑什麼，遲早到香港！」

澳門？係咁㗎喇

其實真係會，睇下拒絕入境單嘢，而家已經冇人提

好快香港要用vpn